唔甘心既朋友，今日開始請好好強身健體，鍛鍊體能

毛澤東：「身體是革命的本錢」

堅持每星期進行兩至三次長跑
有閒錢既去做gym, 玩啞鈴
冇既，自己喺屋企做body weight exercise

對面喺紀律部隊，就算裝備贏唔到，身體質素至少都要拍得住佢地

G持

唔好自暴自棄, 留住有用之驅, 做大事

我冇野講

宣傳一下
如果有朋友有興趣學parkour(基本過欄等）（義教，免費，只係想出一出力，唔講任何犯法野）
可以入一入谷，內有介紹。